就好似你地都系中国人甘 你地都系高登仔

典解要反高登 反中国😥😥

哈哈 師兄还真牛B

不服來辯

( Show Blocked User - 泥菩薩探肛💬 )

你吾系中国人牙

admin～ 係時候搬入黑洞啦～

收聲啦你

g

你翻去中國隨地屙屎啦 狗
係到講野

你邊撚個牙 甘同小妹講野都有

=.=

點解lihkg咁多on9仔

U=臭G

on9假膠黎 真係好撚煩

( Show Blocked User - 泥菩薩探肛💬 )
探肛ching 好玩唔玩罵人中國人

你地扮大陸人講野都唔似既

最多唔罵你囉

Pish